今晚倒數既人全部都係耶穌既走狗!!

我今晚煲納先，係wo，香港唔比食狗，sor

所以你老豆執番條命仔生左你隻畜牲出黎

點解你講野係汪汪汪既

衲dee今晚有咩做？

因為你老母係雞

打老婆

嬲尻 狗

唔係去俄羅斯叫雞咩

屌你老母

今晚咩日子

唔知關耶穌咩事

你嬲都冇用，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走

你都冇撚

你老母飛，衲走

納狗 納鴨，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

你就好，本身都係狗，可以倒數又唔洗變走狗

耶穌創造咗一月一號、倒數、同埋倒數嘅人 ……所有嘢都係神創造

耶和華神呢？